菲律賓18年冤獄鄧龍威真係無辜？

本人有買過佢本黑獄第5730既書，又有聽開佢呢兩三年來的訪問，
林鄭幫佢去信菲律賓申請出入境證明，菲律賓亦都有俾到
蘋果尋日17/8 PO o左張入境證明出黎，睇完有問題喎！

呢位人兄話自己2000年6月19號係第1次去菲律賓
但入境紀錄佢4月都去左成兩星期！

試問如果唔係有生意來往，20年前一個單身男人會興自由行一個人去咁耐咩？
去完隔左一個月後又去個半月散心似乎講唔通喎？
佢由頭到尾冇提過自己4月去過菲律賓，似乎有o野隱瞞緊所有人

佢本書講到因為失戀，當時識o左幾個月既張泰安就同佢講菲律賓物價低，所以叫佢去菲律賓散心,
但條友4月已經去過半個月，咁熟架部, 駛鬼張泰安介紹菲律賓係平靚正國家而去咩？

<--菲律賓俾佢既出入境證明

<--佢第1本書自己寫到6月19號係第1次去菲律賓咁
但其實同年4月已去半個月，已熟環境啦，駛乜張泰安介紹？

<--隔離登巴打都質疑佢講大話

同案張泰安18年前做賭場疊馬仔，好人有限啦！
鄧龍威一個人去菲律賓兩次，
佢同全世界講2000年6月19號第1次去係因為失戀散心
咁2000年4月去兩星期果次呢？？？？ 點解釋先

咁耐冇聽謝偉俊同佢個乜乜關注組班人出黎提過佢4月去過菲律賓
我懷疑條仔連謝偉俊都呃埋，如果刻意隱瞞，咁佢呢18年講既野，真假真係好有質疑喎
唔知謝偉俊見到佢張出入境證明見到佢4月去左半個月點同佢拆呢？

以上所有論点轉載至香港討論區 巴打 朱口米口米

我就唔信鄧龍威係無辜

乜真係有人在乎
btw 点乜撚嘢

大陸仔

好人好姐點會咁 做就實有做架啦

屌 copy錯左 自膠

係泰國個牙朗都好慘架

以上所有論点轉載至香港討論區 巴打 朱口米口米

依句唔係你自己打出嚟？支那仔

以上所有論點轉載至香港討論區 巴打 朱口米口米

copy錯無睇清楚 sor 不過單嘢堅好可疑

点你老母粒黑lin

唔係 我成段嘢都係copy

Source呢
你係成段copy嘅咁嗰句喺原文都有

好地地一段嘢就比條弱智狗個点字害撚死

鄧龍威2000年被指在菲律賓藏毒，遭判終身監禁。其兄鄧龍彪表示，菲警曾在庭上稱2000年6月1日起，曾於馬尼拉監視鄧龍威12天，但其實當時鄧龍威仍身在香港，根本不可能「被監視」。

佢6月19先入境
就算佢4月6曾經入境4月20離境都同本案無關

係喎又

重點係警察口供有問題。如果係香港會被視為不誠實證人，口供無效。

會唔會佢真係有犯毒比佢4月果時走甩左做佢唔到 所以6月再入境果陣再做柒佢

菲律賓差佬

聽過綁架之都未

羅蘭多·門多薩畢業於菲律賓大學犯罪學學士學位；於1981年加入菲律賓警察部隊分部（馬尼拉警察分局）；於1991年加入於同年成立的菲律賓國家警察，並且獲得3級高等警官職銜，後來升任高級督察，於1986年被國際青年商會選為菲律賓十大傑出警察[13]，先後獲得「國家警察局效率獎」、「國家警察局功勳獎章」及「國家警察局服務獎章」等共17項榮譽[14]。

1990年代，他涉嫌持械搶劫及強姦而被起訴，但是由於受害人無現身指證，案件最後不了了之[15]。2008年，他涉嫌勒索而被停止職務，次年被菲律賓國家警察革職，同時被剝奪了原來於2011年1月獲得的一切退休福利，亦不再具有擔任任何公職資格[14]。門多薩堅信自己最終會被復職，事發前兩年菲律賓國家警察3次去信要求他歸還M16自動步槍不果。而涉案的另外一支點45口徑曲尺手槍也被證實為失槍[15]。

旅遊業是菲律賓的重要產業之一，惟治安長年欠佳，而且政府貪污腐敗，槍械管制寬鬆，加上失業和貧窮等社會問題嚴重，針對外國遊客及華人的搶劫及綁架罪案長年不息。由於富人集中於馬尼拉大都會居住，因此該處的綁架案件幾乎日日發生，被稱為「綁架之都」[17][18]。

根據法例，每名菲律賓公民均可以經註冊後擁有一把手槍及一把霰彈槍，但監管的制度很薄弱，估計在菲律賓市面上有約兩百萬支槍械流通，從黑市購買槍械及槍牌轉讓情況隨處可見，也有不少警察在離職或退休後會繼續持有警察槍械[19]。

哇 我屌 成個國家都係綁匪

好人好者點會去菲律賓

我都唔信佢係無辜

係 佢同行果個係黑社會 疊馬仔

正評

主要佢從來無講過佢4月入境果單嘢 從頭到尾同全世界講佢6月係第一次去菲律賓 係菲律賓俾左份入境記錄先知佢4月有去過逗留左2星期 唔係身有屎點會唔講

我都懷疑佢係咪真係無辜既呢???最初十年家人都唔信佢，而當時佢地三個係係唔同地點被捕的，後來鄧龍威講起張泰安，話「最初都怪佢供自己出黎後尾至原諒佢」，如果佢無份，應該係話「張泰安屈佢」，同埋，一個累自己白白坐一世監的人，邊有得原諒????仲有，性鄺個個放出黎之後失左踪，真係清白的點都會公開申訴掛！或同鄧龍威張泰安申冤。而鄧龍威被補前幾日的行踪，接足過咩人，佢好似一路都無提，係咪有野隱瞞???至於菲警紀錄的監視日期唔正確，可能只係的菲警做野拿西，求其填。

呢位巴打講得好中point

屌 睇完真係覺得佢唔似無辜 咪撚比佢出嚟

最初果個係咪比佢地背後嘅人殺左

睇完本書

我都覺得作唔係完全無辜
佢一定有d野 隱瞞緊

點可能唔記得自己去過菲律賓

佢根本就有心隱瞞自己4月去果兩星期
今日香港01有講呀

如果LINK唔得, 大家就SEARCH呢個標題:
【菲獄風雲】兄長代領菲國入境紀錄 鄧龍威：希望獲公平依法審訊

你地睇吓個表👆🏻 個表寫佢4月同張泰安一齊喎
謝偉俊博晒命幫佢補咗飛, 因為謝洗濕咗個頭唔輸得，
幫佢將4月曾去菲律賓呢樣野, 賴落前律師度, 家下咪死無對證囉大家。
事主就唔駛再出嚟解釋4月點解去左菲律賓半個月, 反而當日呃晒全世界話6月19係佢人生第一次去

遲吓返嚟, 可能又帶住個光環做人，去學校演講扮明星

幾時開庭？

姐係殺左人 警察嗡錯野就由得佢？
香港人道德水平好高啵

華人做幕後操縱就最多

但係菲律賓唔係未試過屈遊客

首先Google 下程序公義
仲有嗡錯同老作係差好遠。
記得做暑期作業，就快開學

Just-World Theory

無合法去，無話唔可以偷渡去喎

首先香港同菲律賓行唔同法例

第二 菲律賓多次串錯鄧個名，已可見大意程度，您又唔話佢地老作

第三老作ge係毒販威
1.老作六月第一次去菲律賓
2.老作菲律賓拖佢十年審訊
3.老作自己被單獨囚禁

我之前係fb有同人討論毒販威
有個師兄留言可值得參考

//我由始至終，都是支持公平審訊，你們覺得不合理，覺得我做戲就罷。是否清醒之言，望君自行判斷。

我只想講兩點。一，先別跳過雙方法律理據，先假設菲律賓法院同其他歐陸法國家無異。

菲方版本：我們自從xxx日起，監視這間屋內出入的人（包括張、鄧）的活動，透過放蛇購入毒品後，取得搜查令，於7月19日的搜查行動時，在屋中的床下底搜出8kg冰毒，二人當場被捕。二人因庭上無法對他們與事發單位的關係作出有效抗辯，故裁定罪成。

威哥版本：我於2000年6月19日因失戀散心到訪菲，與張泰安共遊數天後，獨自在菲律賓旅遊。案發當日，我被警方以槍指頭，脅持上的士，並被帶到一個陌生單位，單位有包括鄺、張在內的人，單位裡藏有大量冰毒，在沒有翻譯情況下，我們被迫在毒品和認罪書上簽名。

問題是雙方如何論證各自版本。我已知的菲律賓方面的證據有：放蛇紀錄、人證（警察、線人、大廈保安)、當日照片、張泰安當時指認鄧龍威。

威哥的證據有(1/6至12/6不在菲的紀錄)、(名字被填錯？)，還有一些我尚未掌握（19/6起的不在場證據？奎松市以外的旅遊紀錄？如何證明與單位無關的證據？）

如果比足證據，法院依然指「二人因庭上無法對他們與事發單位的關係作出有效抗辯，故裁定罪成」，就係極不合理。反之，如果用一般歐陸法國家尺度都打不掉，便可省回一口氣。

二，同時，就是要蒐集菲司法制度不公的確切證據。
1. 有沒有受酷刑對待？
2. 有沒有長期無理地被獨立囚禁？（因此我問了關注組三天）
3. 有沒有故意拖延每次審訊。
4. 有沒有在翻譯不在場的情況下，依然提堂？
以上資料，威的律師、英大使館職員，有探監，有聽審，必然知悉，威哥的授權人，可索取資料。有的話拜託大使館、中國外交部交涉，因為已經一國的公民的人權被別國機構侵犯，足以是外交事務。//

英使館其實都有毒販威佢地上庭紀錄 如果菲律賓真係拖得耐，又或者律師經常無故失蹤 ，英使館可以施援
但毒販威完全冇要求啵
有個有信服力機構幫自己都唔要，而去信一個不斷失蹤，自己搵返黎ge律師？

咁其實佢係咪真係想合法獲得釋放架

見你咁有心機 俾你贏啦

好亂

其實就算佢真係隱瞞左又點，根本證明唔到佢4 月去果次同呢單案有關。你可以話佢唔誠實，但係唔可話呢樣野證明佢有販過毒。

至於菲律賓既講法，如果真係證實到條友係警方聲稱監視佢既時間根本唔係菲律賓。咁呢個就足以構成再審既理由，因為警方對於監視時間既供詞係「直接」同呢單販毒案有關連，甚至係定罪既證供之一。如果發現係假，先唔好講誠信問題，單單係「缺少左呢個證據之後係咪仲足以判佢入獄」 就已經係其中一個考慮。
當然，唔係話冇左呢個證供佢就一定可以打得甩，但係應該要有重審既機會。

另外都仲要睇返當年警方既具體供詞係點。如果佢地有講到
1/6到19/6之間有「目擊」過條友。咁入境紀錄絕對可以推翻供詞。
但係如果供詞只係
警方自1/6起「監視個單位」，直到19/6後某一日先拘捕事主
咁又唔同講法。因為佢大可以話好早已經開始監視間屋，但係見到事主係19 號之後既事。

事情真相係點除左當事人冇其他人可以100%肯定，所以先要遵守程序公義。比返事主一場公平既審訊。如果即使係咁仍然係打唔甩，咁都冇辦法，只能話事主的確比唔到足夠證據去反駁控方提出既證據。但係至少係一種對司法公義既尊重。

篇文咁長點知得一個point

你菲國拖人咁撚耐先審……d司法程序又垃圾，淨係呢樣都值得出聲。
不過佢係咪身有屎都好，對我冇直接影響，最影響到的地方只係，呢個故事話比我地知，千其咪撚去落後地方旅行。
尤其是菲律賓，經過人質事件同呢單野，如果有人仍然去菲律賓旅遊出左事，我會覺得根本係自己抵死。

唔回其他 只回第一點
重申一次 菲律賓冇拖鄧生
係佢比人拉之後第一年已經即刻提堂
菲律賓係有心審
只係同鄧生同案被人拉個位鄺生（鄺生係大約2010年已經返左香港）
幫鄧生同佢自己三個搵ge律師成日無故失蹤同文件唔齊，先令到審訊拖左咁耐
而英國使館係有文件係度，可以提供法律援助比鄧生佢地，唔洗再用個個佢地自己搵返黎又成日有甩漏ge律師
但鄧生佢唔想英使館幫，繼續用個個無故失蹤ge律師

所以菲律賓係有心審
但有心拖個個點睇都係鄧生多d

另外樓上講個個6月1-12不在菲律賓ge證據同論點其實係最早幾年提堂已經提出過。
但因為唔係reasonable doubt
所以冇咩用
（因為菲律賓同香港套法例唔同，上面我留言有quote某位巴打解釋。

唔係疑點利益歸於被告，唔係證供有少少矛盾就可以推翻件事。
佢6月1-12不在菲律賓被人監視
同佢係7月中被菲律賓警察當場搜到毒ge關係其實唔大）

計我話
呢件事最大提醒就係去旅行唔好犯法 唔好做衰野。

講真，我覺得司法制度唔明確，加上貪污嚴重的地方真係千萬唔好去。
鄧生係咪真係冇做過都好啦，呢d地方要老屈你的隨時都可以，講真，如果去個旅行的話，何必去呢d地方呢？

自己小心啦
政制的確唔好

但菲律賓人ge友善、音樂天份同埋美麗ge天然環境
（有世界十大沙灘又有七大自然奇觀等等）

以物價黎講世界冇咩地方比到
雖然菲律賓野食真係一般

鄧生比人拉ge奎松市
係華人毒販肆虐地方
又冇陽光又冇海灘
但鄧生都可以係本書吹到話去菲律賓享受陽光海灘散心

就算唔計佢真係有做過
您要去一個國家入面冇旅遊價值又多地下生意ge地方 旅行 先係抵死
等於一個外國人黎廣東旅遊足一個月都係流連澳門賭場，深圳酒吧同深水埗雞竇
咁您話係味就算清白都好難唔令人懷疑

講真鴉......
人質事件後呢個地方已經blacklist 左啦，睇個總統講野d態度，同d警察做野手法，真係視人命為草芥，有咩事真係冇人幫到。
都係果句，去個旅行，何必呢？

纸上談兵你真係表表者之一，大使館人員會咁費心幫你，你估你你習近平個仔？不如吹埋解放軍英軍去營救呀笨

您係咪on9
英使館不嬲有幫拎bno ge在囚人士
好多時都係由大使館人員幫手傳話
講緊係英國駐港使館搵d人去做爛頭卒炸
您估搵高層幫您咩
英國人盡責，而且都係應份要做

請舉出事例

在杜特爾特呢個視殺毒犯如己任既總統上場後，特區政府先有動作去幫鄧生，可見之前幾位特首幾咁無能，689更加被對方總統當狗咁撚

好多毒犯都係見到個監獄環境惡劣，先話係被人屈，如果個監獄好似挪威咁, 刑滿都故意生事，坐多幾年啦

最重要既係，菲律賓同大陸一樣，係行civil law, 只要個法官已有固定立場，從而問被告一堆引導性既問題，基本上都好難脫罪

求其連登都搵到link
[url]英國駐港總領事館派員探訪海外被困BN(O) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

個人評論啦 屌講真 去菲律賓既人唔少 洗鬼特登砌你咩 一定有做過d野既 一係就得罪人俾人冼 一係就得罪差佬 係其他國家得罪ed人 冇運行 始終同香港唔同

點解咁多人真心信佢

聽講鄧生有得上網架啵
分分鐘mon緊呢個post
開個帳號係連登解釋下囉

1. 冇工開
2. 跟個新識'朋友'去啲垃圾國家遊玩
3. 短期內重覆去同一個國家
4. 落機有地膽接機

雖然情節同木雕運毒好似，但我地包括謝偉俊議員點都相信鄧龍威！

咁鄧生既現由係咪只係俾差佬屈打成招同埋出入境日期？ 事實上出入境日期既理由已經審左？因為佢地司法制度唔承認呢啲錯誤可以推翻整個審判？

1.
呢個我未必比到個充足解釋您，因為我唔太熟法律，都係睇網友講。
因為菲律賓法院ge法例係同歐陸法差不多，佢個出入境日期唔係reasonable doubt，所以冇咩作用
因為鄧龍威始終解釋唔到當場點解係間屋搜到佢有毒

2.

我比較想知點解唔係屈打成招而係寫多左 因為我信差佬極有可能會打佢
有個翻左香港既唔肯出黎講野都係好大疑點不過如果件事係真係鄧講大話 佢又幾叻識得俾個儒夫位佢做spin 走個疑點

其實極可返左香港個鄺生先係主謀

睇嚟你真係有跟晒成個story

有睇下關注組同香討

竟然咁多人關注？

而家咩情況，777唔係話幫手咩？

幫咗手，幫菲律賓政府攞咗鄧龍威4月入境紀錄販毒證據，幫手送鄧龍威一程

整理一下有咩問題先，
隱瞞四月已經去咗兩個禮拜，解釋就話律師教。

去沙灘散心，但去咗個無沙灘嘅黑幫城市，解釋就話跟朋友去。

個同行係黑幫，有做犯法野，解釋就唔關鄧事，佢還佢

好耐之前有認，但無認帶咁多，而家就話菲屈佢

仲有冇？

香討那邊見到呢個link, 菲律賓司法部2011年案件判決後，菲律賓司法部長高度表揚將鄧龍威定罪的法官同檢察官

您講關注組？
一言堂黎 入面全部都係鄧生fans 講鄧生疑點會比人踢走或者del comment
當班人小丑咁睇下幾開心

第3點其實佢冇解釋過

佢啲fans每人俾幾百夠佢喺裡面做大帝

普通法下疑點利益歸被告，人地12號入境，賓警話1號已經監視佢明顯係老作。要搞清楚大家係唔認同賓國呢啲野蠻行為，唔代表大家撐緊鄧龍威係聖人，佢係古惑仔都唔代表賓警可以造假證據老屈佢。

Google 左奎松市屬於馬尼拉大都會，喺馬尼拉市隔離，成個馬尼拉大都會加埋得6百幾平方公里，得新界2/3咁大 而馬尼拉市嘅面積其實只係得 43 平方公里，即係仲細過九龍。由馬尼拉市去奎松市，想像下只係九龍過港島咁近...

呢個疑點可以推翻斷正我就唔撚信喇

無論馬尼拉定奎松 都唔係一個陽光海灘ge渡假城市

事實上佢做左

我引返一位網友分析

//我由始至終，都是支持公平審訊，你們覺得不合理，覺得我做戲就罷。是否清醒之言，望君自行判斷。

我只想講兩點。一，先別跳過雙方法律理據，先假設菲律賓法院同其他歐陸法國家無異。

菲方版本：我們自從xxx日起，監視這間屋內出入的人（包括張、鄧）的活動，透過放蛇購入毒品後，取得搜查令，於7月19日的搜查行動時，在屋中的床下底搜出8kg冰毒，二人當場被捕。二人因庭上無法對他們與事發單位的關係作出有效抗辯，故裁定罪成。

威哥版本：我於2000年6月19日因失戀散心到訪菲，與張泰安共遊數天後，獨自在菲律賓旅遊。案發當日，我被警方以槍指頭，脅持上的士，並被帶到一個陌生單位，單位有包括鄺、張在內的人，單位裡藏有大量冰毒，在沒有翻譯情況下，我們被迫在毒品和認罪書上簽名。

問題是雙方如何論證各自版本。我已知的菲律賓方面的證據有：放蛇紀錄、人證（警察、線人、大廈保安)、當日照片、張泰安當時指認鄧龍威。

威哥的證據有(1/6至12/6不在菲的紀錄)、(名字被填錯？)，還有一些我尚未掌握（19/6起的不在場證據？奎松市以外的旅遊紀錄？如何證明與單位無關的證據？）

如果比足證據，法院依然指「二人因庭上無法對他們與事發單位的關係作出有效抗辯，故裁定罪成」，就係極不合理。反之，如果用一般歐陸法國家尺度都打不掉，便可省回一口氣。

二，同時，就是要蒐集菲司法制度不公的確切證據。
1. 有沒有受酷刑對待？
2. 有沒有長期無理地被獨立囚禁？（因此我問了關注組三天）
3. 有沒有故意拖延每次審訊。
4. 有沒有在翻譯不在場的情況下，依然提堂？
以上資料，威的律師、英大使館職員，有探監，有聽審，必然知悉，威哥的授權人，可索取資料。有的話拜託大使館、中國外交部交涉，因為已經一國的公民的人權被別國機構侵犯，足以是外交事務

邊到講

一講到乜嘢使館朋友爆機密已經無嘢好討論 放喺枱面係賓警老作1號開始已監視鄧龍威，但佢19日先入境，淨係呢點已經可以 blacklist 賓國。而鄧龍威四月入境除佢印證佢講大話，事實上唔能夠證明佢有藏毒 我只睇證據，唔係要去研究鄧龍威係咪雞蟲又者係咪聖人。 普通法精神，要完全無疑點先可以入罪，否則就應判無罪。

咁佢喺馬尼拉落機，咁會出現喺馬尼拉有幾奇？

鋸扒callg就坊間鳩嗡啦
不過係菲律賓坐監是好自由的

咁去華人黑幫重鎮奎松呢

呢單新聞 您睇下個4條友準備係邊度交易

而家其實係佢冇事實證明佢冇藏毒

而唔係我搵事實證明佢有
事實係晒菲律賓當局 有相有片有文件有簽名
呢d我拎唔到比您 您唔信都冇計
而鄧龍威本小說其實都冇證據
所以都唔洗信

重申一次：
菲律賓唔係行普通法，您重係度講普通法精神已經唔需要再討論

係菲律賓販毒係可以判死刑 同蝗國一樣
您不如同菲律賓講，鄧龍威係香港人，香販毒唔洗死刑啦

既然您覺得我講ge事實唔可信
咁我同您講疑點啦
一個單身男人係2000年去自由行成個月，唔好話去菲律賓，去日本都已經好奇怪，記住，係2000年
而佢仲要唔上去一次 係4月去完兩個星期，6月又去一個月
失戀去享受陽光海灘散心？
但只係被人發現係馬尼拉同奎松市？冇交代其他行蹤？
講您都唔信啦
話去散心搵朋友
但原來係去搵朋友睇下有有工作機會
但個朋友就係賭場做放數..
唔講其他人
出名少少例如洗米華同黎同光都係菲律賓撈賭起家
咁您話過去咁耐，係咪有古怪

我同您講疑點炸 因為您唔信我講ge係事實

所以係呢個留言我出發點同您一樣
一味靠估

今日有單強姦案審緊，南亞佬強姦港女，條女認人手續認唔到被告，雖則條女個屎忽有被告精液dna, 根據普通法精神，應該告唔入，疑點利益歸於被告，只要有一個疑點就告唔入，唔怪得咁多香港人去海外販毒，原來全世界要跟香港套法律來走

你下下長篇大論話鄧龍威講大話身有屎，但都唔足以證明佢有藏毒，反而賓警老作監視佢嘅時間好明顯係砌生豬肉，講緊係一個有公權力嘅政府可以亂作啲「證據」出嚟，仲叫人點信得過佢其他搜證？ 賓國係行混合法，我唔係法律專家，但以我所知係都係要差人舉證去入罪，而唔係要疑犯去搵證據證明自己無罪。

係菲律賓警察證供錯左炸
唔係菲律賓政府呀
幾個散仔可以有幾權威？
香港d警察強姦受害人，開雞竇，打市民，又好權威？
人質事件個時菲律賓警察幾滑稽唔記得？
之前菲律賓檢控方串錯鄧龍威個英文夠晒大意，又有幾權威？
唔通菲律賓警察想屈人，都要屈錯人，仲要知道有機會比人用出境紀錄揸住把柄，而特燈講d有機會錯而比人發現ge野去屈人？
事實上鄧龍威係4月原來去過菲律賓，咁係出事之前比人監視而又記錯日子，以菲律賓警察大意程度，又有幾出奇。
如果係有心屈人，點會又串錯名又講錯日子呢d低級錯誤都犯？

再去返之前講菲律賓拖審訊，首先我已經同您講左個事實，拖個個係鄧龍威。
而家分析件事個合理性，如果菲律賓單方面拖您審訊十幾年，檢控官、什至班警察都退休啦，一個仙都屈唔到，拖咁耐做咩野。

最後，我唔知咩叫混合法
不過您話菲律賓要有證據舉證鄧生
佢地當場係鄧生間屋搜到毒品就係證據！
而鄧生又搵唔到證據證明佢地間屋冇關係（例如酒店入住記錄、租約等等）
因為冇疑點利益歸於被告呢樣野
而6月1-12鄧龍威ge出入境紀錄唔係菲律賓（唔知佢有冇試過非法入境，據我所知就應該冇）
呢個point
絕對唔夠說服力去推翻7月中係奎松當場搜到佢地有毒。

所以呢
入罪ge證據就有
可以推翻ge證據就仲未有
係歐陸法黎講係冇咩用

我寧願香港人幫泰國個阿朗
起碼佢動機都只係為錢，至少我唔知佢有冇講大話

牙朗真係唔知篋入面係毒品，比mina條八婆呃，但牙朗從來無話泰國屈佢

有親戚坐過 有錢就放到 無錢就無辜都拉 仲比政府帶頭帶兵打劫

唔計鄧生呢單
您話菲律賓警察冇屈其他人錢 就算我對菲律賓有感情都唔會信

菲律賓人懶又想維持生活
用d低莊手段係唔奇

可惜賓賓國司法係混合普通法同大陸法，加上太腐敗，真係任佢講！